今晚又自己一個喊

fuck life

情緒有事？

一到夜晚自己一個就大爆發

一齊喊

唔敢合埋眼瞓覺 唔想諗唔開心既嘢

壓力大？以前細個會唔會咁？定有事發生咗

不停玩手機分散注意力

X2 係咁睇FB D垃圾影片黎麻醉自己

每晚訓教發惡夢

細個唔會 生活各種事比既壓力

我明明想早瞓。。

明你感受 一到夜晚就會好down 聽下歌會好啲 James blunt 幾治療

聽人講發放負能量會冇人鐘意 好耐冇放過負 好耐冇發過脾氣

呢排已經發展到朝早搭緊車情況都好差

做咩呀行人路

陪下你

朝早返學夜晚返工 日日如是 朋友問我做乜返工返到咁chur 有口難言啊朋友

想自己落街聽下歌行下

得閒行下海旁會舒服啲 放空下自已

+1 我係因為返緊一份冇意義既工 唔知自己為左乜 睇唔到之後既career path應該點行 人工低
想搞自己小生意但好多阻礙 對自己冇信心

想喊就喊，宣洩下情緒都係好事

喊出黎係舒服啲

cry with you

可摸以係到講下？

加油 去做自己鍾意既嘢

我呢幾日都係禁 成日都會自己一個喊 唔單止夜晚喊 有時食食下飯都會喊 完全控制唔到自己
有時重會驚放負影響到人 自己逼自己一個人唔開心 有d時候會覺得自己好孤獨 呢個世界冇人會理自己 好似比世界遺棄

巴打同我有啲似 唔想比人發現自己唔開心 但係有想人關心

最近忙住返工黎睇醫生 點解我要受啲咁既苦

由細個開始已經唔識表達自己
好想會有人理解自己 但打開電話就發現冇一個人係可以搵
之後又會諗點解自己既人生禁失敗

呢個我同你唔同 我完全唔想同人講自己唔開心 亦都所來冇表現過出黎

巴打我都係...
朋友唔算多，耐唔耐就有d負能量跑出嚟
都唔知點解決

曾經我都係禁
但耐左之後 就會有一種感覺 自己好似得一個人係井入面 好想爬出嚟 但自己冇能力 好想可以有一個人拯救自己 唔洗再留係深淵禁辛苦

我唔想有人要為我唔開心 我寧願自己係井入面

曾經會有人同我講 有唔開心就打電話比佢 24小時都會係度陪我
但最後既結果係話會陪你既人最後都係唔存在 只不過係當下安慰你 比個假希望你 之後再傷你一次

好多人會習慣孤獨 但係我好討厭呢種感覺 好想可以同平常人一樣好多朋友可以搵

咁你宜家收工未？
發生咗咩事要睇醫生？

其實我都唔鐘意 sorry 我份人好奇怪

其實唔奇怪
就係因為身邊既朋友唔多 就會更加擔心放完負會嚇走佢地 變到更加孤單

The same here
我咁啱係入呢個po之前，睇咗一次自己wts有咩人，結果發現冇人可以傾訴...

唔奇怪啦
人係咁矛盾，經營一段啱啱好嘅關係係成世人最難嘅課題之一

今日難得day off 其實係老細唔比我返
咩事唔講 總之望落健康 其實身體唔好

曾經有入過連登既圍爐gp 係第一二次放負既時候都有d用既 但始終唔係現實識到既人 冇得見面之後就慢慢有距離感

人生呢隻game 都唔好玩既 咁撚辛苦

同意 網絡放負對實質既情況冇幫助

唔知呢 同人相處真係好難
同屋企人會因為政見價值觀而鬧交
同朋友 就因為各自煩自己既生活而冇曬話題
拍拖重衰 自己鐘意既人唔鐘意自己 做咩都冇用

會唔會好痛咁，影響日常生活？

會好似有人聽你講野禁 但到最後其實人地都唔會在意你

點解唔搵啱傾嘅出嚟見？

係因為冇外掛開咋

開始覺得感情係多餘，有得捨棄就好了...
做個冇感情嘅人，至少冇煩惱

嗯 最近既自己冷血左好多 對好多嘢都冇反應

間唔中 會暈

冇架 自己會怕
好驚有朝一日信左一個人之後 當左對方係依靠之後 但對方直接離開
所以更多時候會推開其他人

要識愛自己
因為好多嘢最後都係自己一個面對

以前我都係冷血... 睇戲幾感動都好 唔會有感覺
自從拍左拖之後，學識咩叫愛
但學識之後，又唔識控制，寧願做返個冷血嘅人

講就易，做起上嚟難過登天
人愈大，愈孤獨...
唔開心只好收係心入面，快爆就唯有上連登搵同路人傾下計...

自己圈子窄，但又冇試過網上面識人，唔敢亂信人

我都好怕依賴完人之後人地要走，痛到仆街 但我發覺我做唔到對人冇曬情感上嘅依賴都會感覺到開心，宜家冇人俾我依賴，日子都要如常過，但夜晚就會

擺低下嘅唔開心啦
呢一刻想簡簡單單聽下大家嘅故仔可摸以？

係㗎 所以大家都係度覆緊post

食藥控制到？可唔可以根治㗎？

記得啲生活習慣唔好咁閪啦擔心你㗎嘛

快啲覆啦想同人講下嘢

其實唔可以講唔可以信人既 只不過網上太多選擇 當你同其他人比較果陣 就咩自信都冇曬 慢慢變到自悲唔敢識人

早2年拍拖既時候都冇野 但自從個Ex出軌同我講 新仔比更多安全感佢 就變到唔敢愛人 單身既時候成日會覺得自己冇咩所謂 但係一到夜晚發覺冇人陪自己就好sad

聽日返工就瞓

禁夜都唔訓 聽日冇野做咩？

你又因咩事唔開心呢?

係...
一到夜晚就想放負，加上呢排又落雨，心情更差

感情上俾人否定真係好傷心
同自己講一個人無所謂都係自欺欺人，唔知幾時會遇到令自己感情上有返信心嘅人 唉

me day off，但寧願返工
一條友孤零零唔知做乜好

亦都因為肺炎冇曬任何娛樂 唔知可以做咩去發洩情緒
個人晚晚都好苦悶 想搵d野比自己做黎忘記痛苦

我都係 日日都係返工返工 逼自己要用工作黎解決寂寞
但到最後放工既時候 只不過係全日既負面情緒逼住係同一時間爆發

一直會覺得係現實識人會比較清楚嗰個人嘅人品、性格係點，大大下會知道現實識都可以唔清楚，但仲要會有網上識人比較唔可靠呢個觀念 同唔想玩交友app嗰啲...

唔洗自卑㗎 傻嘅咩！一定有好過你同差過你嘅，比完只會令自己唔開心，真係啱嘅人會係識欣賞你嘛呢啲好講緣分嘅
不過，自信係會吸引到好事㗎信我啦

每段戀情都有佢可貴嘅地方，上一段令你諗得更多先去開始下段關係都好啊信巴打係好仔 愛人只要係係自己能力範圍內俾到最好嘅嘢人就夠啦

我最近都搵d野黎做，希望忘記到
但愈想忘記，愈忘記不了
完全冇心機做野...
唔知自己心理係咪有問題，開心嘅記憶記唔住，唔開心嘅就記到實一實

辛苦曬

冇啊 日日都過得好廢 冇乜意義

係，瞓醒又要返工
負面情緒仍係到
一日唔解決一日問題都係到

未!解!決!

我都係 雖然好多人覺得返工好似幾好
但其實自己都搵唔到鐘意做既野 每日生活都唔知為左咩好

迷惘就做住先啦可以趁呢段時間搵下自己想做乜，問下自己想點，搵到答案後要努力去實現佢

人生條路係自己嘅，屋企人開心當然重要，但我相信佢地都係想你開心嘅，你真係搵到自己目標，盡力去做，佢地看在眼內都會開心㗎！！

有冇諗下香港遊？行下山
簡單咁同另一半行下，一路行一路傾下，溝通先可以了解得更多，先知大家仲適唔適合

原來我先係覆得最慢嗰個
我仲讀緊書咋 未搵到自己想點 生活又冇曬重心 唔知點咁

冇另一半，自己行，分分鐘第2日上頭條

晚晚都係喊到攰先黎想訓覺
到底幾時先可以解開個心結

我想行下山但冇啱嘅朋友
太毒了

屌，讀緊書大把時間啦
把握好重係學生身份，玩盡去盡，體驗曬想做嘅事
而家我想過返學生生活都冇機會啦

冇計 毒撚秒回是基本
其實讀緊書都係因為停課你先唔知可以做咩 過多排應該冇咩野

試下比自己忙到仆街
比身體上攰到瞓，而唔係心理上攰lo

有冇胃口改變 失去興趣 思想負面

要解決問題 首先第一步係意識到個問題
你都已經行出第一步 努力去搵答案/解決問題

不過人生都係不斷出現好多問題 然後不斷去搵答案/解決問題

覺得攰就休息下囉

陪咗我十幾年嘅貓貓過世
分手
入唔到自己想入嘅科
新環境，唔識人，其他嘢都唔熟悉
社會嘅事

全部係呢幾個月內嘅事，我仲未接受到，個人唔識釋懷

唔介意可以一齊行嘅
好耐之前都幾中意行山

前排試過一次自己行 真係唔太掂
我反而習慣坐巴士遊車河 咩都唔理 見到有車就上 到總站就轉車 比自己流浪放鬆下

心結係嗰ex出軌？

例如有啲咩可以做？
Ching求教路

人人都有唔同方法減壓
好似我咁打下J又一晚

我都秒回大家㗎
唔想返去上堂，好多人

一黎啦 好似落足心機去做一樣野都做唔好
覺得自己好失敗

你想呢到組織返個行山團？

我讀書個陣都會做下義工
算係其中一樣比到自己成就感既野

我都會啊
望住街上嘅行人好匆忙咁行，而自己好似完全置身事外咁，聽埋密封罩就更正
落雨嘅中西區，六七點左右，真係好靚
咁嘅感覺好舒服

咪就係！
不斷讀緊書就會細膽啲嘅，咩都怕踏出第一步
俾啲勇氣自己，放擔去試多啲，會搵到自己想要嘅嘢

已報 同你咁似嘅？
等緊佢開始

係 果個時候自己好似咩都唔洗煩 咩都唔洗驚

寵物過世真係好難過，我個陣死左隻龜都喊左成日，係佢身邊陪到天光，體力透支先訓得著

分手就真係冇辦法，唔知你因咩事分手
但冇機會複合就唯有搵過下一個，死纏難打只係搞到自己樣衰，更加冇尊嚴（過來人）

入唔到想讀個科，你ug定asso? 睇下有冇得轉科lo...
或者重讀，不過要好大勇氣

我都好怕新環境，岩岩入學校，公司都會驚，但慢慢就冇左呢種感覺（純粹係轉環境唔習慣姐）

社會事就唔係一時三刻解決到啦，至少全香港700萬人陪你一齊受

我都好中意，望出車外，發下呆
比自己靜下，有埋落雨會更好

我都報左 好難得有d野係自己做到 重會令人開心
特別自己生存得禁辛苦 希望幫到人 唔洗好似自己禁失敗

有做到落足心機都好，問心無愧就夠
佢話安全感唔夠，咁你覺得自己做成點？

覺得自己失唔失敗嘅判斷唔應該建立係由他人決定嘅事情上

有冇人報名先?
負能量行山團

我怕搞到人同自己唔夠責任心，怕自己應付唔嚟
諗緊要唔要join多啲義工幫人，但覺得自己能力唔夠反而會害咗人

我都唔知叫唔叫做得做
但係果陣拍拖拍到自己成個人勁卑微 又真係冇甜蜜既感覺

hi 迫自己訓 係訓唔著既

其實做義工要做既野好簡單 唔會應付唔到 係睇你願唔願意花時間
好似我時間太多既人黎講 義工都幾好

呢兩日好返d 前幾日冇訓過禁濟 日日都要煩唔同野

我都係...
因為愛佢，為佢改變，成個人變到唔同曬
因為為佢，所有野都以佢為首，到頭由卻得到被罵
慢慢個心都攰...

開大冷氣，搵個最舒服嘅姿勢，唔諗野，耐左就自己訓著

唉 都係訓覺算 聽日再頹過

好少同男仔熟 通常熟親就會好易上心...但係feel到佢唔會鍾意我
問過身邊啲朋友都話我好得意 但我想做一個成熟啲嘅女仔 而唔係俾人話似小朋友果隻cute(樣係性格係

咁諗囉：你做義工其實唔只係單向幫緊人(give)，其實佢哋都係某程度上幫緊你(take)，你都會從佢哋身上得到一啲嘢
咁諗會覺得責任無咁大
btw 你又唔係大奸大惡 點會無啦啦害到人

睇你點定義成熟架喎

毒撚心態...
我都會咁，傾熟左就會上心...
試下係打扮入手，改下個look，睇下有冇變成熟lo

樣cute但心態同處事成熟嘅女仔好吸引

試過啦 始終啱我只有日系風 成熟啲嘅style carry唔起

我嘅唔成熟體現於自己冇目標，懶，生活無熱情
最大問題係唔認同自己

我都覺成熟嘅人好吸引所以先好想成為哩啲咁嘅人

日系風都可以成熟㗎...
試下著長褸，長褲lo

多謝巴打

我忘記唔到嘅畫面太多，以前晚晚一齊瞓，嗰日都係凌晨嚟，陪住佢走，望住佢慢慢冇意識，慢慢呼吸得好辛苦、好大聲、好痛咁。好驚，好唔捨得。陪到佢冇曬呼吸，手腳都凍曬，成晚唔想瞓，因為知道嗰晚係佢同我瞓嘅最後一晚。宜家都係同一間房，同一張床，冇咗佢，好辛苦。
我都瞓唔着，唔想拖，就算第二日就考dse，我都係揀咗即日火化。我淨係想帶佢返屋企，一晚都唔想佢要係佢唔熟悉嘅地方過。

冇可能一齊返。唔係有人出軌，我都講唔出係咩問題。可能我到宜家都唔知死因
死纏爛打過，自己攞嚟賤，我知佢唔值得，又會搞到自己好cheap
好攰，想搵人依賴下，但又唔敢依賴人，因為我知自己一定會死纏爛打

Ug啊冇太大信心會讀得好過啲真心鍾意呢科嘅人，但都會盡力一試啦但難度應該幾高，因為我想讀同我讀緊嘅嘢差太遠，商科轉社科
唔重讀啦我係咁嘅水平，dse點考都係差唔多，同我對自己好冇信心

冇熟悉嘅人、唔熟悉嘅環境，好恐怖啊

冇700萬啦總有啲唔關心嘅

咁係唔健康嘅關係分開是對的

約埋d fd搵下d興趣做，話唔定你有新發現呢
唔認同自己係因為對自己冇信心?

自己嘅「真我」同另一伴嘅「他我」，哩個平衡真係好難拿捏。
唯有相信愛係可以令自己同另一伴都包容同接納到哩兩個「我」，而可以兩個人繼續行落去

同你相反頹t 牛仔褲都老

好啦好啦我會去試下架啦
雖然我想成為嘅成熟主要係心理方面

咁你覺得自己算唔算成熟？

試下做義工好冇

其他人呢
我唔單獨出街㗎

仲有就係內向...有friend 但係會因為好忙所以冇乜時間約
同埋最近成日覺得好孤獨好想有人陪到夜晚哩個感覺仲勁 搞到好難受
係覺得自己無人鍾意 自己都唔搵到值得令人鍾意既位係咩

有個係可能教下小學生嘢，我怕我教唔到自己廢

絲你自己都有做?
做義工令你有咩得著

我隻龜都係，望住佢吐血，四支冇力，到整佢條尾都冇反應，我好後悔點解個陣對佢咁衰，成日覺得佢阻住曬... 到而家都有呢種感覺，忘記唔到，好多年了

科唔岩讀咪ug畢業再上master lo，我都諗緊呢樣野

冇熟悉嘅人，試下搵隔離一齊坐個d，總有1 2個單丁友嘅，向毒撚入手就最簡單

巧深奧，我就簡單d，有咩唔中意最緊要拎出黎講，唔好收埋係心到

唔算
例如做野成日驚衰所以唔敢去做
做啲咩都係睇friend報我先一齊報
連主動去yo 吓人哩個行為我都覺得自己搞唔掂

染個金毛即刻變後生

絲打攬返你
我都係咁，所以先係到傾下計

唔洗自己搵等人發掘啦 但我唔信得意樣會冇人鍾意又唔係我呢啲毒撚樣
利申：都係絲，唔好覺得攬返你好變態plz

想知係咪真係會開心返啲

心理成熟冇得一時三刻啦，要經歷下d事
儲夠經驗自然會升lv

去啦

試下要求自己對身邊嘅事物都有一套自己嘅諗法同見解
btw 同埋女仔最緊要有咩事都唔好騰晒雞淡定啲，咁樣已經俾男仔覺得你成熟

絲打唔好係到搶生意
你咁搞法，我個行山團冇人join la

都係
但要留意拎出嚟講，唔係真係講完就算，再要磨合下大家嘅諗法咁樣諗一諗，可能我上一段感情係衰係呢到，講曬自己想點就以為溝通咗

未做啊
佢未開始，但係係有關一啲自己感興趣嘅社會議題嘅嘢，我諗會鍾意掛

小學生教乜鬼嘢呀 返學仲讀唔夠咩 放學仲要俾你教書
同佢吹下水玩下 佢仲開心啦
跩仔就串下佢，乖仔就讀下佢

唉，我都內向，我都冇乜fd
慢慢就習慣左1個人...
夜晚就係咁衰，所有唔好受嘅情緒就自己跑出黎

但點都有1 2個真心朋友掛... 試下搵佢地傾lo

唔緊要啊我都鍾意攬攬哈哈哈
其實係最近對一個男仔上左心 諗起佢就有啲sad 我知我唔值得人鍾意 得意樣又點 冇內在傾耐左都唔會鍾意我 可能有人鍾意我嘅 但係鐘意親我都唔鐘意 但係我好感嘅都唔會鍾意返我轉頭

衰多幾次都唔驚，我以前都好驚出丑
勇敢d去yo人，失敗左大不了以後唔見

共勉之啊bro 我覺得養寵物其中一個得著係令人學識後悔咁先學識對所有人同動物都要好啲，而你已經學識啦龜仔完成咗佢嘅任務，佢都好開心

四年困係呢一科，我真係唔係好知點捱好

冇學返

乖仔就讚下佢

最衰個陣我地做唔到，如果唔係，結局又會唔會唔一樣呢...

所以最近都想試下social啲 但係到自己做主動r人吹水果個就變得好奇怪 無從入手搵人講下野會令自己冇咁孤獨

我以為我自己留咗言
應承我我地一齊改變下好冇？
我中學六年都係咁，覺得miss咗好多嘢，想改變下

咁我會變咗做老Mk唔好啦 黑色頭髮睇落最自然

我同我屋企人決定左以後教唔養寵物啦
4件好快過炸...
year 1 2 hea多過做
其實得返year 3 4要比d心機lo
利申:我讀毒撚科

可以同時進行嘅

咁係呢個po練習下啦

青春真好，我想改變都冇機會lu...
老鬼一個

有時緣分嚟到擋唔到可能打風，橫風橫雨執到貓貓真係唔養？

我唔識我同學，我唔知自己讀緊乜科

有咩咁後悔
邊到老！日

咁我唔諗了即報
多謝大家俾信心我

好啊 絲你岩岩中學畢業? 我都覺自己中學miss好多野雖然過得開心

想養，但驚失去，唔想面對離別 唔敢養

岩岩開學係咁啦，我到year 2先開始知自己學緊d咩

上咗心，但你feel到佢唔會鍾意你？

岩，心動不如行動
唔聽話就打佢patpat

係啊 同佢傾過計 佢話過自己好難鍾意人 就算鍾意都唔會行動
同埋最近都少左聯絡 佢少左覆所以都無機

係 有時拎出嚟講就好容易變咗話對方不是咁，講兩講又會變咗嗌交，大家有大家講，大家都覺得對方唔理解自己 唉

要講，都要諗對方嘅接受能力同究竟要點樣講

會唔一樣，但咁都未必係好事
這樣遺憾或者更完美

順其自然啦，反正我地都唔會知點先係最好，順著咁過，等下生活入面嘅驚喜可能仲好呢

唔搞小學生

岩，當上左一堂珍貴嘅課
賺到exp升lv

就算鍾意都唔會行動男仔就唔好咁啦
我地呢啲毒撚女點算
但你有冇令佢會錯意，以為你對佢冇興趣啊？

唔會啊 我都已經有主動搵佢但有時佢隔幾耐先覆 同埋都唔夠當初識果時熱情 雖然唔係hea覆

相處得耐就要識啦記得真係鍾意就唔好咁易放棄啦

試下比d signal佢
我想行動都冇機會呀...
記住，你地毒撚女背後有我呢個大毒梟係到撐腰

會唔會忙緊炸...
熱情減退左咪重新燒返旺佢lo

比d火我

係啊 啱啱中學畢業
我都覺得過得開心啊
可能自己摺啲，識到嘅都唔係啲多事非嘅人，唔八婆，相對得好舒服
但就好少一大班人咁玩，冇試過嗰一種嘅開心。同埋，唔敢跳出comfort zone，好多嘢冇嘢過，所以覺得自己miss咗啲嘢

知唔知佢最近係咪忙咗？
同埋，清唔清楚佢地身邊有咩人，有冇目標咁？

做乜會冇機會

我地係互相十卜

因為之後會成日見 唔想比佢知道我對佢有feel疏遠左我而搞到成班frd尷尬

咩叫signal 俾啲例子黎聽下

乖 氹返
唔好做兵唔準一嗌你即刻仆出去

呢排的確大家都忙但係佢唔會忙到幾個鐘唔覆機掛
有咩事可以突然燒返旺個火

我都係啊 覺得小班人既frd最舒服 但係好yo好青春嘅事我未試過 所以上大學試返 都幾好

簡單版: send d黃店比佢，問佢有冇興趣一齊食
幾忙都要食飯掛...

進階版: 約佢一齊去玩，or 參加活動

再唔係一齊打下機，好快熟

「之後成日見」啫係段時間會係幾耐？
我都同你有同樣嘅諗法，你覺得自己係上咗心、好感定鍾意人？

如果係傾得耐先有嘅嗰種感覺，咁你同我傾啦我聽你講 利申：我是直的

我哋係同一個圈子黎
佢都係啲成績好好嘅人 對我黎講哩種人好吸引 會motivate到我去進步

老手

抽離緊...

冇啊 冇入soc，又冇玩o day， 冇特登識人
毒到自己講完都打冷陣

我哋當初就係打機熟左少少 但係近排唔得閒所以都冇再一齊打機

send多次messagr比佢lo，可能唔記得左覆，掛

不過唔好send咁多，怕對方有壓力（好似係）

去問完嚟？
我都想試下問

我係老手呢次就唔會失手啦

淨係傾左一段時間但係已經幾上心同少少好感至少會諗到佢難受
好啊 陪我傾下計

我都係，不過好彩開學有'聊'到隔離幾個朋友仔，而家都算好兄弟（我諗係）

我係咁 已經壓制自己唔去搵佢 驚煩親人

點解唔玩多啲啊~試下join活動 應該會識到人?

求簽only，

絲打我好想識你

但淨講呢樣未必好，自己個ex成績本來好差，好努力咁讀，最後出到嚟唔算好差，進步咗好多。我當初覺得佢嗰種毅力好值得學習，想一齊努力，又鍾意佢，就一齊咗。最後發現一齊緊嘅時侯，佢努力緊嘅時侯，冇點理我感受我原來頂唔順，分咗手了
呢個係原因之一啦

要見就真係唔好好大班人嘅關係我冇經歷過，但諗下都覺尷

要點搵你啊

哎唔俾人重視感覺真係好差 雖然我未拍過拖
C打你想點識我吖我都想同你傾多啲計

我意思係 之後成日要見就真係唔好去馬

好啦我都係盡量放低算啦

唔緊要啦都過咗去啦，要學識講下個會更好嚟安慰下自己嘛

是咪要留tg?
我新手連登仔唔識用

好想試又唔敢知

懷疑自己有情緒/ 精神病
早排壓力大到越黎越夜訓
試過keep住1點2點訓
之後越黎越夜
到第二朝8點幾呀媽起身返工問我做乜咁早醒
到佢9點幾10點出門口我都未訓到

跟嗰心行，試下問自己想點，真係好想試一次嘅就去啦，唔好俾自己後悔，但係前提係真係要好肯定自己係好想試

答唔到自己就交俾時間，間唔中同佢傾下，順其自然，又識下唔同人，唔洗吊死一棵樹到嘅令到自己進步嘅人一直都唔少

好似係 我都唔識用

好叻啊你 希望大家生活都可以如意啲啦

是咪大家都瞓啦

我差唔多啦 絲你留個tg 我試下add再去訓

我唔識留應該係user name定乜
你試下？ 拜托拜托

我tg係larnppl 你試下add?

掂咗啦

最後大家都禁夜先訓既

行山團

你好勁 希望呢個只係我變好既過程

3點迫咗自己瞓 今日返早

我都係 禁岩前排個人太負 好多野都冇做到 日日係度喊 要返公司趕返好d野

我晚晚都想12點瞓 最後都係只少3點先瞓

留定名今晚都係咁夜訓

禁我好你少少 有時會2點左右訓

返唔返工 兩三點訓都係基本盤
可能已經習慣咗無人理

重要唔係有人搵而夜訓
打開電話唔知做咩 wts又唔會有人搵你
會想自己早返d去訓覺 但係最後又係做唔到

可能係夜晚哩段時間先可以好好咁面對自己/面對自己嘅感受

Fuck society

放低執着 順其自然 可能就會有幸福呢

其實係 晏就會扮到同所有人都好好 有講有笑
但到半夜得返自己時就會記起自己重係孤獨既事實
再多既朋友都係唔理解你

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我見你覆過我好多次啦 暫時唔使住

sad but ture 始終要面對既係自己

加油，沒什麼過不了，all is well

但係同朋友見面真係可以暫時令你忘記唔開心既事既

返嚟傾計

係嗰陣時間啦
一散水就

希望今晚心情會好啲

大家都要加油

星期日唔洗返工，心情一定會好好多

你錯了我星期日都要返工

巴打做邊行? 冇day off?

我讀緊書啊 返part time咋ma 基本上我報更都報足7日 放學就去返工

喊咗唔會好啲 ?

寧願要返工好D 放假唔約人咪重慘

咁辛苦為乜? 唔留d時間比自己休息下?

有時會忍唔到 叫佢地陪多我一陣
但始終都要散band果陣個心就up住up住

揾錢睇醫生

咁我又唔係咁諗...
日日返工就快變死屍，個人已經變左機械，腦一片空白冇思想
放工後有幾個中上下連登，傾下心事就夠...
唔一定要約人，自己一個都可以好開心

睇黎病得好重下...
辛苦了

冇既 我係一個極度討厭自己一個人既人
就算出個街買下鞋都一定要有fd先會出

我幾鍾意自己一個成日自己行街
不過夜晚自己一個個種感覺又太好受

我都中意自己一個行街，有時同朋友出街，唔係話唔中意
但會成日諗對方想唔想繼續行，定還是人地覺得悶，想返屋企等...
自己行中意點行都得

今晚上黎再傾過lo，如果個po未沉嘅話

實會㗎！傾下今日做咗乜！

沉既咪推返上黎

唔好沉啦 今晚可摸以約定大家

呢到

正，出面又落大雨，天夠曬暗
我中意

絲打琴晚傾到幾點?

唔記得啦 五點前掛
但六點幾俾貓貓嘈醒

越係不停地彎腰 就會離山頂越遠
山頂既存在並唔係為左令你感到自己的渺小
而是作為一個努力的目標而存在
如果有時間係山路上休息既話
咁不如一步一步繼續往上攀爬
就算好慢好慢都唔緊要
「秋本」呢座山用左30年先成為山峰
唔係咁容易就可以攀登
你要抱著攀登30年先可以超越佢既信念去攀登
一步一步，就好似烏龜一樣腳踏實地
雖然唔一定到達頂峰，亦都有可能係中途就用盡力氣
但係，你在山上睇到既景色一定一定比依加既景色更靚

兄弟爬山 各自努力

攰就抖抖 我會係樓主後面頂住！！！

香港人 議會見

一齊加油啦

突然有個舊朋友打黎同我講知我唔開心 約我今晚飲酒
呢種比人關懷既感覺有d warm

你朋友有追po?

嗯 佢係CD ROM
睇完po cap圖問我有冇改id

飲完嘢返去嘅時候，再係到講聲啦

好

飲酒真係幾好嘅release
有時都會夜晚自己飲少少

飲少少好好訓

就嚟收工啦屌 好撚攰

食緊甜品！

今晚食嘢未啊大家！

食緊

食咗啦

返去沖個靚涼 今日又賺百鳩幾蚊

all in tsla

玩命喎Ching

沖完 懶緊

上黎傾下計lo
問題天天多
今日差d又爆煲，好彩細佬幫手頂左頂

係咩事爆煲？

等緊你分享呀

其實好小事
本身都唔太開心，跟著屋企人返黎話左幾句（可能出面做野唔順利），我唯有啞忍，都廢事一爆燒到全家

遲下解左封關真係想玩下失蹤，自己一個去旅行，乜都唔洗理
去d鄉村/郊區住返一頭半個月都好
有時真係想消失一排

真啊 冇肺炎即刻去旅行

細佬做咗啲咩幫你頂一頂？

呢啲時候通常返房就算，拒絕溝通

自己一個會唔會越諗越多嘢㗎？
咁記得都要報下平安

本身熟嘅？
可能佢真係好辛苦，節哀順變之後再關心多啲身邊嘅人互相傾訴下，對你情緒都有正面影響

咪叫屋企人唔好嬲，哄下佢lo
如果唔係有佢係到，真會鬧交跟住我就喊

冇得返房，撞正食飯時間

我都唔知，自己好中意諗野，乜都諗一餐

分享下...
係到個個都有故事，事業 感情 定屋企?

香港太屈悶喇 避世refresh下自己會多返啲energy

香港既壓迫真係好大

細佬好錫你咁啵細佬靚波！
我都想做到咁嘅細妹但可惜我通常係返房就算，叫佢地唔好煩

如果係你講嘅嗰種歸隱咁嘅旅行入面，試下將諗緊嘅嘢寫低啊相信一定好得意！

中學坐附近嘅回憶真係會好多
知道係自己認識嘅人，好後生就走咗，好難受

睇下你地之間有冇共同朋友，可以安慰下人，同時都安慰緊自己咁

不過我諗好難做到... 習慣左香港個種死趕爛趕生活
去旅行都係趕鴨仔咁，想試下慢落黎體驗下身邊d人同事

我去旅行都無乜plan
自然醒然後再諗下去邊
好順其自然

嚟呢到聽你講啊

講定生日快樂先

記得放工就放工，盡量唔好將工作壓力帶返去屋企
伯母情緒還好？

咁我又唔得wo
我試過1日訓20個中，嚇親屋企人...
咁搞法浪費曬d時間同錢

喊左會唔會舒服D?

你就好啦
我都想好似你咁瞓得

清！有我地，講乜都得，我地都會聽架。

冇話正常唔正常人嘅，唔係害到人、阻到人咪得，最緊要自己做緊自己鍾意嘅嘢嘛！

會唔會試下自己想同佢講嘅嘢寫低，放低俾佢？

我覺得會
哭左

你幾時生日？

我懶鬼黎...
冇野做就訓，有次訓到警鐘響都聽唔到
結果比我媽鬧係咪想變燒豬

Come join us

1月尾

幾可愛
我都係懶鬼
瞓覺最舒服

11月

點解係燒豬？伯母想做咩？

十一月係天蠍

寫低封信，唔署名？

點解要理佢朋友俾唔俾啊？
你hurt過佢？

我就覺得寫封信，不過係總結一啲你想同佢講嘅嘢，單單係你同佢兩個人之間嘅事，應該唔關啲佢朋友事啵
但點都好，逝者已逝，出於好意又無傷大雅嘅事做下應該冇問題？緊要嘅係你嘅情緒

仲有好耐

差唔多生日去探下佢？

我唔敢想像返工...
邊一個發明了返工

給金鐘地鐵站車廂內的人

我要給佢米田共

米田共！

可能可以揀一啲你哋一齊去過嘅地方，或者你地有特別回憶嘅地方，可能係學校或者其他啦
我覺得同佢好好咁講聲再見好啲，當然呢啲係我個人意見啦但我覺得咁樣可以作為一個小小嘅總結，都係令自己釋懷嘅契機

做乜咁留戀嗰份工啊？

My little airport 真係好正

嘩屌...
比著係我真係冇勇敢咁做

真係好正 好想聽live

人生輸家是我
去喊下先

唔好咁諗，係過咗去嘅都唔好諗如果啦

第一，諗嚟冇意思，淨係為自己徒添煩惱
二嚟，傾吓就改變到嘅機會好細，同埋，可能咁對佢嚟講係解脫呢？
當然想佢安好啦，但咁嘅選擇，佢覺得係最合適嘅話，我地都要尊重嘛

記住佢選擇離開嘅責任唔係你度啊傻瓜
如果真係想做返啲嘢嘅，咁同佢好好地告別，同埋，關心多啲身邊嘅人就好夠。
佢知道嘅話都會開心㗎，有人為佢傷心同記得佢

佢今年嗰concert好感動 好鍾意成個咁聽

有無諗過關唔關抑鬱事?

抑鬱症患者會出現多種生理及心理病徵。倘若你連續2星期出現下列5項或以上症狀，便有可能患上抑鬱症：

情緒低落

對事物失去興趣或無法享受

食慾不振

失眠

激動不安

缺乏動力

覺得自己一事無成

精神難以集中

想到自殺

我完全唔想出嚟做嘢好想逃避

辦公室政治聽就聽得多，我呢啲年紀鬼識咩
但慢慢聽下唔同人嘅故仔，就會發現返工最難嘅未必係你做緊嘅嘢，而係嗰度嘅人際關係

有去睇個場live

真
人事關係真係好煩

唔係廢嗡啦呢到每個人講嘢都好重要
你唔係嫌我長氣就好啦

共勉之啊bro

做邊行?

屌 你就好

咁好㗎
我淨係鍾意聽佢哋啲歌，冇了解過佢哋啲人，佢哋係咪大概一年開一次concert

我之前做工程
要去地盤
又熱又焗
無做la
想做返office 工

你都係講事實咋嘛冇話嚇怕唔嚇怕

我諗可以平常心咁對住啲同事，返工做緊嘅嘢又係自己鍾意嘅，咁就已經係份二百分嘅筍工啦

付出多多
人工（福利）不多

Office 工舒服啲但要搞辦公室政治
長遠黎講都係office工好啲
落地盤好撚辛苦

天氣熱真係好撚難頂，未返到office底褲已經濕曬

真係可以一啲尊重都無
香港人係好撚閪既生物
係應該要俾鬼佬lead住的

咁你而家轉左做咩？做落有冇舒服咗？

你讀緊U
其實諗返讀U真係好撚開心

我啱啱yr1咋

我未體會到開心搵唔到自己方向，又唔識人太毒了

同事唔洗咁close啦
容易有利益衝突相安無事就算啦

哩幾年都keep到一年都開到一場
不過哩緊就唔知喇 一嚟武漢肺炎 咩live都搞唔到 二嚟聽講場運動好似都影響咗阿P玩音樂嘅心情

盡量啦
啱啱入U係難啲適應

唔洗急去識人 慢慢就會識到架啦

我第一首聽嘅都係講抗爭嘅歌，今夜雪糕，慢慢開始留意佢哋，聽佢哋嘅舊歌結果越聽越覺得佢地正 希望佢哋可以重新振作啦
佢哋有種好特別嘅魔力，唔想以後冇得聽

我冇急反而乜都冇報，冇報hall，冇入soc 好毒，嗰到好多人

有冇搞笑嘢聽吓

最自由/最頹廢/最充實就係u life 人生無幾何再有咁嘅時光

有

笑到我pk

屌啦

Can’t agger more

Ok noted with thx

成日覺得今年year1嘅人好撚慘
無晒u life咁 乜鳩都zoom 連ocamp都zoom
好似無咗手入u嘅感覺

落去呃女仔

真唔止year 1 冇曬u life好頹

fuck boy 偽毒

我遲過人少少入學，online ocamp都miss曬
宜家係中學雞咁開zoom上堂，上完堂就bye

起碼重有year 2 3 4
我year4先黎搞呢d野，最後一年u life都冇...

笑到打晒冷震

呢啲理應被譴責

Yr4唔係應該忙緊煙腸嗰啲嘢？

thx for your reply

冇，乜都冇搞
我係舊辣殺

sad 無咗開學第一個月對新環境個種周圍探索嘅興奮同周圍去唔同嘅活動嘅新鮮感

咩科啊

絲打你yr1講野咁成熟

毒撚科...

你覺得呢度會有人信你咩

邊鬼到一事無成！ 唔準咁話自己㗎

成熟啲，大把後生女鍾意啦

唔好話我老啦
我都仲係戇戇鳩鳩㗎咋

係啊
好記得喺連登度睇過一句：香港其實得三間大學

我起碼老過你十年

呢個時勢下仲有人請 好叻仔！

咁你就錯啦係十一年

n手飯黎... （應該）

好嫩口

一直都好想知 17歲入U 參加ocamp要唔要搵家長簽回條

都要頂硬上㗎啦 加油啊

認真問題?

Ocamp我唔知啊我都冇得報

但有啲文件要簽啊仆街成件事好羞恥係唔多人交嗰份嘢嘅情況下，將份文件遞出去...

頂 我真心膠咗？？

呢個個個都咁大

好似係要 認真答

咁樓豬你呢

我柒咗唔想認

大你2年既垃圾

我都咁樣 話咁快就兩年啦
依家學識 同悲傷共存

唔係 我認真問嘅
我未搵到答案就已經grad咗 啱啱口痕問吓

夜晚係情緒大爆發高峰期.

不是不是 唔係垃圾

多謝你令我冇咁柒

可以係到傾下啊，大把巴絲都唔介意接收你嘅負能量。

咁你最近還好嗎？

分享下...
個個入黎都係講故佬

因為負負得正

事鳩精神 日行一善

哩個ok

琴晚負左好耐 今晚好少少 可能未開始熄燈去訓

聽日有咩搞呀？
有時夜瞓都係唔想聽日太快到

多啲包容弱智人士好冇？

點解咁講啊

我會等到自己真係好眼瞓先會去瞓 可以唔使諗咁多嘢

又要返工 夜瞓想要返啲時間比自己 返工返學都冇曬時間 唯有犧牲瞓覺嘅時間

咁樣應該朝早先眼瞓

會唔會依賴安眠藥？

metoo 慢慢就變咗一種習慣

唔會既 但係真係要迫自己先可以早啲瞓 唔係既完全唔會覺得好眼瞓

停留係哩一刻耐一啲

前排我都有諗過食，但食藥變左好似有病咁，我接受唔到自己係個病人
見網上有d咩睡眠噴霧，用左會易d入睡，想試下...

點解生活要咁苦 想要有啲自己時間都要捱夜先有

我有諗過買個啲睡眠眼罩 話咩會放鬆個人個啲

扮咩 你邊忽弱智

有時會好懷念以前七點幾起身做嘢，做到十點幾先返屋企沖完涼，撻喺度就瞓得着嘅日子嗰種攰好正，但叫我嚟多次考dse我又唔係咁想

平日好多時間都要早起？

夏天用嗰啲真係不了眼窩位會出晒汗

日日都8半堂咁滯

答案係猩猩嘅朋友，狒狒

只係大家都係重視，願意用多啲時間俾自己，做自己嘅嘢
唔甘心就咁瞓覺又一日，聽日起身又返工/返學，routine到好似機械人咁無咁靈魂

未試過真係唔知 係咪真係易瞓左？

jm9

頂 好慘...
我冇一堂早過十二點瞓到勁晏 好廢...

尷尬左小小...
比d心機

即係萬寧、屈臣氏都有賣嗰啲？

*只係大家都會重視自己

你講左個重點出黎 唔想日復日返工 想要生活唔係生存

喂啊
Ok 我會再接再厲

太多野想做，但又唔夠時間
唯有去透支自己嘅體力同精神，換取時間...

弱智確定

呢隻，前排睇韓國化妝節目介紹，話好heat wo...

覺得試吓冇壞呀

可以一試

長期都咁樣 個人成日都好攰

冇計啦 又要返工嘛

好想食宵夜

攰下攰下就習慣...
冇計，唔返工冇收入
想搵d興趣做，又要有錢先做到
真係想隱居下，過d自給自足嘅生活

唔好，會變肥婆

唯有放假嘅時候瞓晏啲

有時會諗其實係咪自己弱者，先有呢種想法

見字飲水啦你

正解，所以一唔洗返工 就3 4 5點先訓教

已經係 成臉暗瘡大肥婆驚唔驚？

唔係啦 人人都需要休息嘅

唔驚，心底善良>樣

唔關事
我哋太習慣城市嘅生活模式先會覺得隱居自給自足嘅生活係異類
生活都會有好多種唔同嘅可能，反而我用異類嘅生活方式都生存到嘅人先係勁

講到尾都係要求兩樣都要有...

魚與熊掌...
再唔係就已經比人book mark左

我覺得習慣咗城市嘅生活，會覺得鄉村嘅生活悶。可能前者太多觀感上嘅刺激，返唔到去咁樸素嘅生活

但如果嗰度有齊重要嘅人，咁成件事又可能唔係咁差

生活回歸到初衷都係自己想追求嘅係咩 又有啲咩係對自己最重要

悶就緊嫁啦，冇活動，冇精彩嘅事物
但相對地，亦冇咁多煩惱...

所以最好係辛苦一陣，消失一排

唔知啊
宜家我會盡量學下改善自己，咁嘅話，就算第時遇到值得嘅人都識對人好就好啦

今日好似有d靜...
酒鬼絲唔見左人影
睇黎已經解決左問題lu...

我隨緣算啦，有就有，冇就算
免得自己再失望多次

最怕當自己重新出返嚟，成個世界變了樣，認識嘅人都唔再係熟悉嘅樣，反而同成個世界好有距離感
唔識講

可能飲撚醉咗

不知道，自己就好似條鹹魚咁
有時會覺得好似好多嘢、好多人都好重要，但係諗深一層會係到諗 自己對佢哋有係咪咁重要

可能有嘢做呢

係...
當別人成長 你卻停步
孤獨感up!

急唔黎嘅緣份好多時候係你意想不到嘅情況出現

岩啊，傾傾下可能會變好

有網絡都唔會令自己脫節得好犀利
隱居都可以得閒上連登吹下水同fd facetime 下

呢句嘢雖則有少少MK

有時會想搵一齊進步嘅人，但後尾發現原來唔係真係咁適合

我唔係咁鍾意自己一個嘅感覺好矛盾又好煩嘅我

要相信當你重視一個人嘅時候 對方都會重視你
人係孤獨嘅 大家都渴求愛 渴求有人重視自己 只要唔係一個仆街 應該都會相應地重視返對方 以維持互相扶持嘅關係

當然 反之亦然啦

我諗冇人會中意孤獨嘅...
我都好矛盾，想有人陪，但又想自己

人係矛盾嘅 所以矛同盾嘅平衡好緊要
可以遊走係有人陪 同 可以獨處 之間就好正喇

巴打（？）你好好啊

其實我自己覺得我認識嘅人都好好，至少我冇俾人呃過、玩過，但重唔重視就唔知了，有啲感情經唔起考驗，唔知就當係另一種答案就算啦 我覺得我自己係真心同人交流嘅，冇玩過人嘅，咁就算㗎啦

我仲未學識

我都係，身邊朋友唔差，工作上人事還好
咁已經滿足了

你收皮啦，書都未讀完
重有大把時間呀

夜晚上嚟吹吓水幾寫意

我上面咁樣講 其實抽起咗好多現實嘅考量 例如 搵錢嘅壓力 時間嘅分配 情緒嘅影響 地理位置嘅遠近 家庭嘅影響等等
哩啲都好影響自己重唔重視對方/對方重唔重視自己

不過現實都未必係咁灰機咁無情 唯有相信仲有愛啦

爭咩啫大家都有大把時間學！

諗得太長遠反而會有啲壓力諗到要對住自己鍾意嘅嘢，仲要至少一年就覺得金翅仆街鳥

學識都未必做到
生活係實踐嘅場所

我入世未深唔夠成熟，唔會諗到咁仔細同現實。

好簡單，鍾意就鍾意，重視就重視。財務壓力未落到我膊頭，單單係呢樣就已經輕鬆好多我知我咁已經好幸福
如果連相信嘅嘢都唔美好，望到嘅嘢都唔會係係

唔鍾意嘅嘢？

係啊 原來打漏字！巴打叻仔！

所以u life係美好嘅 最無咩壓力 又有最自由嘅空間 最多嘅可能性

如果係啱啱識嘅人，更加唔係好識點開口講嘢

我怕我講太多，俾人感覺好chur
唔太講嘢，有可能令人覺得我唔想理人...

點攞平衡點啊

一年好快過
去sit下其他科嘅堂囉 無壓力嘅學習係最爽

我本身對自己冇咩信心，但琴晚喺度聽完大家講嘢之後，今日都係報咗義工試下。覺得自己仲要嘗試下唔同嘢嘅，而家難得有機會同時間

利申：今日報名ddl，我猶豫咗成個禮拜

可以搵呢到d巴絲練習

咁今晚大家係咪都早瞓啦？

一班人入面總有啲木嘴係係咁講嘢 咪搭下佢嗲又學下佢點樣帶話題 點樣R水嚟吹囉

得返3條友，應該都收曬皮啦...

明明聽日係星期日

叻女啦
想做就做 無嘢輸

我覺得我好一時時
有心情嘅時候一齊嘈下、玩下，冇咩所謂
冇心情真係會收埋自己唔出聲，總係會覺得自己掃人興

環境會改變一個人
我以前怕羞到唔敢同人講野，自從反左份pt之後
個人放開左，變得識同人交流，當然都要學識睇眉頭眼額啦...

開心
都有㗎接受唔到自己半途而廢，冇責任心

係呀 觀察好緊要 唔係嘅好易瀨嘢

我勁唔擅長睇人心情
試過個friend嬲咗我成日都唔知諗返起都覺得好笑

我又應該唔會開口就得罪人嘅平日講嘢都冇咁串
但係會睇唔出人到底係咪嬲緊

你會咁諗已經提醒咗自己唔可以半途而廢
最唔上心嘅人先最容易半途而廢

我地真係好似
有心情個陣，hi到班fd以為我take左野，想我收嗲都收唔到
down起黎個陣直程變左第2個人咁
你咩星座? 信唔信呢d?

最驚有心都冇用
會驚自己時間管理做得唔好，搞到做唔切啲嘢就要放棄

試下初頭少d講野，多做聽者，觀察下佢言語，行為，態度有咩改變

我都係平時少講野，慢慢慢慢練返黎

睇自己狀態啦
唔會有人全日都100% energy level, keep 住entertain 其他人而唔攰嘅
攰抖下都好正常

我唔信星座btw 我射手
但我明你講緊咩，我有次比friend嬲咗係因為佢接受唔到我咁大起伏但後尾我哋搵到相處模式，同埋我都有改善少少掛，我諗有少少㗎！唔至於完全唔理人或者心情唔好嘅時候，同佢講聲先，維持有限度溝通

慢慢試lo
set個目標比自己，今次交50%貨，下次60，再下次70咁
慢d慢d進步

有時我都會懶起黎就放棄，反正唔差在1次半次

收到收到多謝兩個ching教路

啱晒啦攞新環境來做實驗先

通常成日直踩到夜晚，可能一大班人打邊爐食雞煲，就算唔係好晏都會攰，呢個時候最掃興對唔住朋友

我試過比男仔fd話我份人忽冷忽熱...
個個重要係好朋友黎

決定而家專心同大家傾計 傾到去瞓

一次生兩次熟
三次就可做埋organiser

下一到兩個禮拜開始應該會忙掛

我懶到出汁，完全係嗰啲踢一踢先會郁一郁嘅類型

感覺你都似射打

射手

咁最後你地點？

#唔尷尬
#真係唔尷尬
#冇人話你尷尬喎

因乜解究呢

下星期返工都開始忙la，做左陣冗員，要準備還債lu
懶係正常，個個都會
我試過連考final都懶得溫，靠隔離個個朋友仔

繼續好朋友，計落識左10幾年，都重有聯絡
但冇中學個陣咁close lu...

因為之前wfh?
辛苦晒喇 忙都上嚟蒲吓頭啦，但要早瞓㗎

我又好少會唔溫嘅，不過通常係前一晚溫

識親嘅射手朋友好多都好多嘢講同好容易就會講交心嘅嘢

出得嚟行預咗要還

no，係純粹未有野做住姐...
其實我好少係lihkg留言，係最近唔開心先係到伸下

咁有唔同因素嘛
宜家生活圈子唔同，同埋，大家都要返工，約出嚟都難啦
中學嘅時候日日見，點計都一定熟啲嘅

我覺得我都要一段時間先適應到 中學到大學朋友模式嘅轉變

講真你就當我派膠

如果你做做下發覺鍾意做義工 你係會做埋搞手

metoo
之前都係CD-ROM 開咗個P牌account 上嚟9up

係，開始要接受，要有心理準備la
我都學習緊

我以前都冇咁易就算好熟，都會俾人覺得有啲距離感，因為唔多講自己野，鍾意聽人講

但最近發現原來收埋收埋嘅嘢，有時都會需要講出嚟，會舒服啲

我鍾意聽人講心事，有種俾人信賴嘅感覺。同埋，如果令人哋感覺好過啲，我都好開心

我都冇真係喺度同人傾過計 你睇我P牌仔都知

都好啊 識到你地

其實我都唔知我而家算係好彩定唔好彩，可以俾我試吓做義工，知道自己鍾唔鍾意幫人

自己本身想入社工，入唔到，而家好似有多次機會去諗吓自己係咪真係想讀想做

同感，覺得同熟人反而唔知點開口
上黎呢到講順好多，講完出黎個心舒服左少少少少少少少少少少

最緊要大家情緒好返啲

但我唔係好識講嘢，怕搞到人地心情會更加差

我開頭都諗緊你係咪讀緊社工

我中學個陣都有諗過第日做社工，計劃緊讀唔讀社工master好
因為細個受過社工幫助，覺得社工好有故事，亦聽到好多故事
但唔知自己性格做唔做得黎，始終社工要吸收咁多負能量，驚壓力爆炸

讀唔到啊應該差咗隻英文四仔，唔夠分
利申：英文好差

有諗過揀讀社工high dip, 但又覺得自己最好唔好讀asso or high dip, 我知我自己有幾懶，都幾肯定讀咗會升唔返上u

試下轉系囉

如果單講性格，我肯定做唔嚟可能係人哋講緊佢嘅故仔嘅時候，我已經喊緊，喊得仲快過佢

我記得我有問過人意見，我喺度擔心緊我性格會唔會唔係好啱做社工，佢講咗一句令我覺得好啱嘅說話
：唔同性格都有唔同做法，況且佢教你㗎嘛 冇人會一嚟就識做社工嘅，如果係，唔洗讀四年啦
大概個意思係咁，但係最後係我讀唔到

想讀就去馬啦
再拖落去，要讀書只會越嚟越難。在大啲又要照顧父母，財政壓力好重。一邊返工一邊讀太難，因為我諗佢實習嘅時間會令你返唔到工

努力啲讀一年

真係要好好咁諗下，問下人拎意見
事關我讀個科同社工係2回事黎...
唔知自己受唔受到咁大轉變...
好驚讀唔黎曬錢曬時間

其實我畢完業，自己條路想點行都唔知...

咁問你個現實啲嘅問題，你覺得屋企可唔可以俾你繼續讀書？

可以，佢地都support我讀到就繼續讀
屋企暫時都唔會有經濟壓力

不斷諗吓諗吓 試吓試吓 應該都會搵到方向(好似係)

試吓問吓啲做緊社工嘅朋友意見囉
以我所知社工都一半做行政一半先係做服務 都有數要跑 都開始偏向business 嘅模式去管理啲服務

咁嘅話，我覺得可以一試

不過記得問吓人意見先，可能係一啲熟你性格嘅朋友同一啲讀過或者做緊社工嘅人傾下
揀科呢啲嘢，我俾唔到太多意見啦我仲細過你，再咁樣講落去搞到好似點你做嘢咁，我勁唔好意思不過社工都算係專科（？）學多樣技能點都唔會係壞事嘅

終於返黎了 有一個人肯聽自己放負都幾好

去咗邊呀你

呢度唔止一個人喎

我都想有人點我做野，安排好條路比我行

推po推得好快，唔知有冇機開（2）呢

冇既 見住真人講個感覺唔同d
或者要講自己一早已經知道點樣解決自己既問題 只不過係要一個人一直係度聽我講野

人係犯賤
到時又會覺得俾人安排好晒好專制好無自由

呢d你睇人好 人睇你好
識好多人都要跟住屋企安排比佢既野做 做到個人成日唔開心 成日覺得唔係過緊自己想要既人生

有時心入面諗嘅嘢 要講出嚟先會更加堅定去做

呢個時候有朋友引導下自己都好個感覺舒服好多，知道有人關心自己嘛
你朋友都好唔話得

係 有d野係自己一直唔想行出黎 不過講完出口終於決定要
move on了

真係
所以都係 條路自己揀仆街唔好喊

可能由細到大我都過得太自由掛
冇比人迫下過，條路完全係自己揀
到時仆街真係唔好喊

係 頭先散band果陣有種麻煩到佢既感覺
逼人地用幾個鐘係海邊聽我講廢話

我就會想自己行，起碼仆街喊緊嘅時候都唔使賴人 更何況冇錯過會唔知咩係啱自己跌跌碰碰先豐富到自己

我都係諗起呢句

共勉之

肯聽你講又點會覺得嗰啲係廢話呢朋友係咁㗎啦

咁你第一步諗住點做啊

曾經我好鐘意逃避 好多時都會想咩野都由人地幫我決定簡好就得
但到某日就會覺得自己好廢 唔知為咩而努力
始終係自己既人生 可以過得不完美 但至少要簡一條路係自己想要既野

加油

咁要睇大家啦

打算擴闊返個交友圈子先 慢慢搵一個人係可以比自己依賴 同時會想為左佢而努力既人

今晚靠你哋 跌watt喇 想瞓

未探索到 不過唔緊要啦 有時間嘅

去啦去啦 早唞啦 聽日見

早抖

最緊要可以一齊努力，兩個人同步好重要

我陪你喊

反正人生禁長 大家重後生 有大把時間可以搵

我都開始收皮啦...
覆到就覆，覆唔到姐係訓左

新成員你好

你又點解呢

我諗我都大約四點瞓啦

你呢？ 搵到未

夜晚成日有負面情緒
又飲左啲酒

hi bro

因為飲咗酒好瞓啲？
係咪日頭發生咗啲咩事呢 係到講下？

其實搵到了 我自己其實想搵到個會令自己進步既人

搵還搵，一齊努力就最好啦
但都最好唔好將自己嘅動力來源放喺人哋到，由自己出發會更加好
如果唔係，人哋一離開，自己好容易完全做唔到嘢

一齊加油啦

連結有時從酒後建立

其實明
但已經慣左由細到大都因為其他人而做嘢
好難會一下改變

其中之一

唔飲酒冇禁易釋放情緒

你點啊你？

日頭做下運動，有助夜晚入睡，避免自己夜媽媽會胡思亂想

其實要是但搵一個女仔拍拖唔難 難在價值觀 性格要match到再加上自己唔敢輕易相信人 某程度係會推開左唔少人

你意思係為左符合人地期望，而改變自己?

好憶壓呀 乜都自己食哂!!!!!!!!!!!
無傾訴對象

唔緊要啊慢慢嚟啦
冇人做到一步登天嘅，至少個目標係你自己真心想做嘅嘢？
如果係咁，你已經好叻，踏出左第一步

至少喺呢度嘅人會同你大齊努力㗎

嚟呢到啦

嗯 好不自覺地會迎合其他人

未有疫情唔開心個陣會去跑步
但而家叫我帶住個口罩跑，分分鐘暈係條街到
唯有上黎放下負

大家唔夾，我寧願唔拍

我試過用交友app， tg post識人
結果都好虛無 好想現實識到
試過追過個同事又當我係兵
我覺得我自己條件唔差 係矮左啲

me2，我已經變到自己唔識得自己啦
勁過百變怪

感情冇得勉強，27都好後生啫
係咪有啲咩原因令娘親催吹得緊？

有自己一套唔係好事？
好多時候情緒都好需要宣洩嘅位，同人傾吓講吓好啲。如果你想，可以喺度講，咁你會唔會覺得好啲啊？

你個形容好盞鬼

同意好難一下子改變 多啲留意自己嘅感受

信唔過網上識人
應該話，我習慣係現實識人，要好長時間去了解一個人先放心同佢交往
交友app個節奏唔太岩我 亦理解唔到app班人點諗

我覺得佢大過我心境應該等於/好過我

唔係話瞓咩你

同感
就係咁諗搞到冇試過喺網上面識人

其實我個人都好卑微下 睇到人地開心自己就開心

散播下正能量ma

咁係因為嗰啲係自己在意嘅人嘛

過啲幽默感俾我好冇？

每天on9多一些 好快就做到嫁啦

冇錯 因為我自己會好驚自己在意既人會離開自己 想做多d野令佢地同我相處係開心

但係付出得多，就會愈攰
對方亦會慢慢唔重視呢段關係

你會因為咁迫自己做一啲唔鍾意嘅嘢？

睇相好似幾正 幾岩我type

可以係咁樣得到開心 但唔係唯一嘅途徑
而且亦都唔係咩卑微 而係自己嘅善良/唔計較

發開口夢

我自己性格好少會有野係唔鐘意 只係會憎寂寞

人類始終係視覺動物...
正常會咁
如果catgirl咁樣嘅女仔對你好好，你都會驚啦

唔想比大我半個碼嘅人坐爆

啱啱邊個話心地善良>樣

仆街，比人追擊了...

大家都討厭寂寞

一步步嚟，可以試吓做人哋期望嘅嘢，但如果真係覺得吃力嘅，就唔使勉強自己完成，睇吓會唔會可以喺人哋期望到搵到自己真係有興趣嘅嘢

好恐怖

收一收皮先，訓醒再傾（重有人嘅話...）

你呃人你講大話

但其實冇咩嘅，呢一層好多都係講feeling 嘛

都可以理解既
完全唔睇樣都好難 不過你簡人 人簡你 自己都要有心理準備會因為樣比人淘汰

我都瞓啦早唞

真嘢唔好講

生日快樂

早晨 琴晚煲煲下劇瞓著左

早晨
唔係啊 訓得到都幾好

人生係咁，祝你早日康復

去試下搵工 唔好比呢一份工困住自己
比自己踏出第一步先
我都係岩岩轉左工
上一份工雖然收入好 工作hea 但真係無意義工作 每日番得唔開心左兩年半 最後都搵到份新工 再加人工又升職

早晨 醒咗好多次都係揀返瞓

我5點幾訓 8點左右就醒左
完全訓唔好

瞓教時間過多快，瞓著乜都唔洗煩
有得揀我都想一直瞓到底

btw，絲打覆po覆得好密，係咪想開（2）?

今日有嘢做定點？

咁又唔係太懶會頂唔順自己

冇計啦 毒撚嘛
想㗎 如果大家陪我傾

絲打今日有咩搞?

冇 單純係訓唔好

見你哋傾得好開心想加入討論
聽日又星期一了

歡迎加入
工作唔開心?

好大壓力
成日趕死線 有時驚做唔切會自願喺屋企做

本身個行係咁? 有冇諗過轉工?
如果唔洗養家咪考慮下lo...

宜家等緊齊人食糖水啊
連續兩日食會唔會真係變爆瘡大肥婆...

冇乜嘅嘢，打下機玩下都好，嗰段時間開心咪算
冇謂逼自己唔理人啦自己又唔想咁嘛

聽完你講，無啦啦諗起失憶蝴蝶

做運動攰死自己先

Hihihi hello

好有責任心喎ching
係本身workload大定點啊？

因為我個名
其實做得切嘅應該 但成日好驚好驚
所以就預先搞掂等自己安心

其實自己都想打機 但又唔知玩咩好
搞到唔知d時間要點過

其實有跑下步既 但係成日訓唔好 訓訓下會自然醒

有時打機都會打到好空虛

得罪講句
都係無病申吟
大部分有所謂情緒病既人其實上都冇咩壓力
真正有壓力既人都努力生活捱緊

Among Us？
最近見到有人玩，但冇一大班人一齊玩到...毒撚的悲哀

你可以咁講嘅
不過壓力大唔大都係啲主觀嘅嘢，自己覺得大就大，人人嘅標準唔一樣，可能你覺得冇乜嘢，佢唔咁覺得，冇得用自己把尺去評人地嘅
大家都係捱，一齊加油啦

不如試下訂一個小目標俾自己？
例如：每日要留半個鐘俾自己，唔掂公司嘢？

好冷門...

冇朋友打機

情緒病都只係一個醫學上嘅定義，係一堆所謂嘅症狀而且維持一段特定長嘅時間
個堆所謂嘅症狀可能一般人都會有機會有，只係大部分人可以好易/短時間就消除到果啲症狀，但有小部分人唔知點解就好難去消除果啲症狀

生活又點會無壓力呀，大家都係用緊唔同嘅方法去release 壓力

試吓set啲schedule 俾自己？跟住去做，起碼令自己知道deadline 前都會做得完，又可平均分配每日嘅工作量

我覺得隻game好似幾得意

星期一至日對我冇分別

多謝你 好返之後應該會開心好多

點解咁灰呀

一至日都咁忙 好耐都冇真正咁休息過

我都覺 好似玩緊狼人殺咁

聽日返幾點嗰

聽日8半返學

zoom?

返學校

好遠，今晚唔該早瞓

都係唔開心

如果gpa唔太差嘅話唔想返咪走一兩堂囉～
Grad咗先知學生真係好自由

垃圾仔想返學學嘢 gpa我真係無咩所講 想學嘢多啲

比你講中左

就嚟12點啦咁就一日

我想高gpa

幾時瞓啊咁？

gpa真係無所謂學好技術知識最重要

仲有5分鐘12點 幾個瞓好

好好學 學嘢都開心呀唔係咩

學自己鐘意既嘢真係開心既 所以話忙緊既時候就唔會諗唔開心既嘢 最後夜晚先黎爆發

無人鍾意咪無人鍾意囉
凡夫俗子緊係有開心有唔開心㗎啦
嚟，一齊負爆佢老味啦

所以我ig都無放負好耐 好多人以為我係正能量撚 開心果 其實我都會唔開心

我地一齊面對

仲有啲咩好具體唔開心嘅事？定純粹係嗰感覺？

同班frd好好地玩下啦

我好想轉科

瞓四個鐘嘅感覺可能好啲

食飯飲酒行街，去到盡

其實今日都還好 開post個日真係sad到爆 一日未解決曬啲事一日都唔會安心去瞓覺

轉！ 我都係轉科

仆街你講一講發現我6點半要起身 已經得返6個鐘

最近有一晚同朋友飲酒玩到朝早
個晚係呢一年我最開心既一晚

轉到自己鍾意嘅科？
冇乜信心

岩，有時放左工一齊食餐飯，打舖機就好足夠
唔洗講咁又野

梗啦 你咁忙，都冇得放鬆下自己

係 讀得好開心 有人生既方向同目標

好叻啊Ching
就十月開始有啲嘢要 毒撚摺摺地，唔識宜家啲grpmate

慘慘豬 btw me夠鐘瞓覺了

早唞啦
今日有啲靜，我都瞓了

爬唔晒文

其實開心又一日，唔開心又一日，唔開心過係蝕本生意嚟。
我都超多煩惱，我直頭覺得搵人傾係冇用，冇人會明白我，我咬緊牙關自啃。
喊下都好，不過喊得多個眼袋會修唔返。你自己諗過呀～

唔建議爬文
平時出去對人因為有其他嘢分散 唔會覺得唔開心
係自己一個先咁 我會努力開心過日子架啦
喊完最多隻眼腫 點解會有眼袋

上黎傾下計lo
有時身邊朋友幫唔到你/唔明明你，唔代表呢個世界冇人明你
呢到大把同路人，每個人都有自己煩惱，講左出黎可能開心d呢

唔好爬啦好長好沉
係啊，所以盡可能的話，開心啲過啦
咬緊牙關都好，我地都可以一齊渡過呢啲時間嘅
唔好喊到咁，一有眼袋會仲唔開心洗好多錢保養啊做女人好貴

又話瞓？
我未瞓得著

唔健康嘅關係終係要講再見嘅，記得人地唔將你放係心上就算啦要對自己好啲啊

你呃人

其實真係冇野好爬，因為呢到來來去去得幾條友傾計...

唔呃你
今晚掛住同大家傾計了

聽日唔洗返學咩？重唔訓?

好神奇 我都想係咁，自己就好少同朋友嘈，好多都係慢慢淡出咗彼此嘅生活，諗返起會覺得有啲可惜，有啲懷緬，但又會好怕要約出嚟見，要面對嗰種相對無言嘅感覺，尷尷尬尬，唔知點咁。可能得我想見返大家，怕冇人覆我，宜家各有各多姿多彩嘅生活咁...

耐左冇見，少左維持關係
慢慢就會出現''代替品''，跟住段關係就開始淡了...

我諗住呢段時間搵返個個朋友
見佢最近成日上線，問下佢點
中左武肺死未

聽你嘅講法，我會覺得係佢想有人陪，咁啱俾佢搵到你又真係肯陪佢，唔可以否定佢嗰陣有真心對你好嘅機會嘅，但聽落就係佢怕自己一個，而你咁啱係到。宜家佢冇心聽你講嘢，唔想知你點，冇諗住關心下。
時過境遷，攬返下啦

我諗好多人都係淡出多過真係嘈 其實講真有時都真係幾掛住以前啲朋友 但係學你話齋有時真係返唔到去啦 唔同以前大家讀書除咗家人 情侶之外大家嘅世界就係對方 與其搵返人尷尬 不如停留係最美好嘅回憶好過

我都有呢啲朋友，由細識到大，但關係係有所轉變嘅。我地都冇可能好貼近咁知大家近況嘅，間唔中食下嘢，去下佢到hea。大家咩都講得，可能因為生活圈子唔同，訴苦都唔洗就住就住，聽大家講嘢又會覺得有新鮮感，我地搵到啱嘅相處模式，我覺得呢樣最重要。

12點堂，你呢？聽日返幾點？
我好肚餓

Hello 你今晚過成點呢？

我唔捨得㗎一定

係到陪返你啦
我最近都分咗手，但冇點同朋友講唔開心啦已經，過咗一段時間啦，唔可以再咁落去。佢地好好，陪咗我好多了，唔想俾咁多負能量人。我明白同好想人陪，上嚟呢到一齊傾下計啦乖當陪下我好冇？

你唔係自己一個㗎

我睇到屌撚咗出聲 算 完咗係件好事，恭喜你 講真

我好想大嗌 我好肚餓啊！！！

你一定係大肥婆黎
絲打我留意左你好耐
食完甜品都重未夠咩？

係人都想自己鍾意嘅人陪自己嘅，好正常㗎傻瓜出一出嚟又走的確係無癮。

但係以前係嗰ex好忙先咁定點？
自己要好多時間都有人陪住，可能朋友、男朋友咁？

唔夠
成日到夜晚就口痕，想食嘢
今日好早食飯，五點幾食，甜品又唔食得多

咁可摸以唔歧視肥婆？繼續同我做朋友？

五點幾食梗係餓啦
食啦 及時行樂

有啲嘢係有原因嘅

可以係共同朋友面前講下呢啲咁shit嘅嘢，同抽下水，笑下講下八婆嘢，係衰啲嘅，但有時會好爽

Same here 太著緊任何人都唔得

沖涼個陣喊
連埋淚水，一次沖走

著緊自己最好
分分鐘你著緊人，人頭其實冇理過你

乜朋友嚟到底點解咁多仆街
我夠知冇用啦洗鬼你講，頭一兩次者你洗唔洗咁

但得自己先幫到自己係真嘅，夜半諗起都會唔開心，但係就算呃自己都好，都要應承自己要move on啦一齊加油啦

我宜家都會間唔中提起我ex，係同朋友普通吹下水入面，但可能係用一啲抽下水、講下笑嘅方式講，想講都盡量唔令我啲朋友覺得好煩（至少佢地聽完我講會笑同冇好煩嫌掛）睇下可唔可以試下用我嘅方法？

同埋，都係會掛住嘅，可能係會發夢見到，無可避免，至少我會啦
諗返下佢對你唔好嘅地方會唔會好啲啊？

唔得要忍口
變大肥婆又毒又成面瘡會冇人要

到底點解唔係你點對人，人點對你

落下樓？

我要你

我唔開心就打機消磨時間，磨下磨下就，唔開心左兩年

因為每個人都係自私，習慣被愛就會想得到更多
愛人個個，因為愛，所以會付出更多
一直無限循環，慢慢成為常態

我睇到你個名

多謝你

答佢痾唔出屎lo

點樣先可以拎個平衡
發覺自己又開始鐘意一個人鐘意到攬住佢多一陣都會想喊

冇嫁，試過一次，下次就唔好付出全部，留返少少愛比自己
冇平衡，只有錫自己定錫別人
記住呢個世界，只有自己係最好

同埋唔好比佢方習慣你付出多過佢lo

我都會，係佢地講sweet嘢嘅時候，我會靜咗一靜，佢地都明。

絲打 我都係咁，冇第三者，冇嘈大交，係發現其實我覺得有問題，佢唔想改就咁散咗。但我有去挽留，覺得自己做到好賤 老實講，我連個問題係咩都唔太記得啦
佢話佢都係仲鍾意我嘅，但真係唔想改，可能佢都想咁呃我令我好過啲啦呢段說話係我挽留呃時候講㗎啦，宜家唔知了

咁你宜家做緊咩呢

愈夜愈熱鬧
肥絲豆你頂住，我收收皮先
1001記得開po

我唔咁諗，付出唔想用比較去衡量
可以俾自己諗，我可以為呢個人付出幾多同我對佢期望有幾高。當兩樣嘢開始有啲唔得掂，到臨界點嘅時候，就要開始做心理準備，要慢慢淡出同放低啦

但對自己好啲，係幾時都要

屌我都會，仲要係有少少mk嘅語氣講真係不了

瞓啦？
我幾鍾意呢個名
我p牌仔po都唔識開 今晚唔爆嘅，大家聽日都有嘢做，留返俾樓主開啦

有d想打機咁啦

I know that feel bro
我都係好孤單冇咩人會理自己個種
所以我就比較鍾意將感受寫落個blog到
巴打都可以試下 個人覺得幾舒壓

簡介條link

屎窟鬼
走就走啦，講咁多會唔捨得㗎嘛
真係唔知呢啲分手原因係做乜鳩 「覺得咁對大家都好」做乜撚，唔好啊，好唔好啊屌你

聽日冇嘢做？

你開啲po好有趣

苦中作樂姐
當然都有小小希望既

好鍾意睇呢啲
以前仲唔會係到留言嘅時候，瞓唔著就會睇下，似冷知識呢啲

深入淺出好好啊

我就 呃 睇下咩事啦 我認我有時又真係蠢蠢地嘅
但我勁唔鍾意佢成日打擊我，覺得自己好過我，成日話我唔掂，我想做咩都話我唔得
大家咪又不相伯仲，咪又係黃鋁罐、啡膠樽，何必分得咁細

我都瞓啦各位早唞早唞
希望聽日都見到大家

多謝你丫巴打
或者可以試下再寫落去
個時係寫得幾開心

same here我成日比屋企人話點解你可以咁蠢 醒少少得唔得 sorry我份人係有啲蠢

原來真係會傾到1001 諗都冇諗過 成班要齊發放負能量

以前我會 有個ig for 自己發洩用 一唔開心就寫低

我係絲打
一定要寫落去啊自己開心又高質

冇咩嘅，當係大家一齊傾下計咋
眼好乾

我都好乾 唔記得帶眼藥水出門口

唉屌原來真係會發夢見到佢，然後瞓醒就會好難受

好想打支麻醉針，慢慢失去意識呀
搞咩，點解今日又咁down...

哈哈 係連登一律當係巴打
好啦 今日動筆

btw 幾鍾意依個po的氣氛
靜靜地 傾下心事咁
雖然頹頹地 但好舒服

點解依冇左依個習慣丫？

你話如果有安樂死
世界會唔會唔同d

我都唔知點解 最近都2 3個月前

反而我又唔想死wo
純粹想feel返意識慢慢失去個種冇力感

我今日瞓醒就好燥，唔知點解

冇啦啦俾人當bro好慘㗎嘛
坐言起行抵讚

係啊一齊嚟啦

我明攬攬你
咁自己有冇想試下行返出嚟啊？想重新開始定係覺得都係未ok？

係咪女仔每個月都嚟個啲影響？

唉 人就係咁犯賤
不過講得分手就應該係有啲位佢覺得係解決唔到而且無信心繼續同你走落去

係喎
你提醒咗我，我都唔記得咗差唔多時間

完咗就往前看啦
要慢慢適應冇佢嘅生活，搵下自己興趣，搵返生活嘅重心，有咩想呻就上嚟呻啦我地聽你講㗎

女仔燥底嘅主因好多時都係咁

m到好恐怖

？

我唔見左女朋友

幾時整俾我食？

可能有啲影響，但我諗朝早應該係我起身嘅時候已經上緊堂，仲要唔知佢講緊乜嘅影響大啲

終於落堂

但係街，趕時間就仆街

食食食，日日掛住食

係屋企睇住出面落大雨就好正但係出左街就唔咁諗了

終於上線啦
飲醉而家醒返啦?

飲醉醉左三日咁誇張
最近忙呀好耐無見

掛住你啵
快啲食嘢啦

我宜家好飽

趕時間除外 如果唔係既話出街落我都好enjoy

不了，變海底奇兵

食左啦
咁掛住我得唔得架

搭巴士落大雨好正
加埋係中西區嘅景色嘅話，真係會覺得香港好靚

絲打係咪長期係中西區出沒?

唔係幾得要等你忙埋啲嘢先

你做乜去中西區可以搵埋我喎

唔係我做開牛
但如果係中西區，落雨又唔趕時間嘅話，就會搭巴士睇風景，咁好舒服

搵日搵你食晏得唔得先

幾時都得啦 依家食住堆膠先啦

想相認?

頂唔順就去個廁所，話自己便秘啦

辛苦曬記得留啲時間俾自己唞，要瞓夠先好開工啊

唔知樓豬放工未呢

公司廁所好乾淨
不過就係有d熱...

都係唔好我會嚇親人

啱啱係吹水台睇到河馬個post

今晚早啲瞓我唔咁晏啦應該
希望十一點幾會見到大家係到啦
我去做多陣嘢先

就嚟1001 樓豬要上水喇

喂咩意思

唔明

唔係話你唔好嬲
你係粒豆點會係河馬

依家吹水台熱門第一個post
純粹分享覺得好笑唔係話阿豆絲

真
落雨景

u re not alone

加埋夜晚 啲燈同雨水

點樣先做好自己

但好憎打雷

咁啱嘅 我都喊緊

想做好自己嘅邊方面？
不過人都無完美嘅，只有better me

行雷閃電我又唔驚平時好少見到會覺幾爽(痴線佬)
啱啱成程巴士都係咁行雷閃電

有咩事唔怕講 哩度無人識你 唔洗怕羞

打燈巴同肥豆絲覆得咁密
係咪輪流係到當值?

訓覺最驚

無特別嘢做咪覆下post 吹下水
雨下巴要唔要幫手當值？

我申請返早更得唔得?

播下歌抗衡下鬥大聲

哩度早更應該係夜晚9點先開始

`

8/10

哼 算你啦

我知好無力，我地講咩都冇咩用，要靠你行返出嚟，增值下自己，下個更可愛幾時都係真。
錫返啦，我地陪住你

點解啊

我都留意咗你好耐 你都覆得好密
唔好輪流啦 想同大家同一個時區㗎

Ok 我未餓

到時嘈晒屋企人仲衰

Foundation diploma

要相信啲嘢都係暫時嘅 一定會愈來愈好
依家得閒上嚟哩度hea下吹下水乜都唔做過一日

放心，實過到

可以㗎
努力下，呢一年好快過

發屋企人脾氣有冇咩特別原因㗎？
未有信心可以控制好情緒會唔會試下避開屋企人先？
我成日都會咁，因為自己以前有段時間成日好燥，見到屋企人就覺得好煩，我會盡量唔留喺屋企，返到就返房，我被屋企人以為我自閉至少關係冇特別差

自己鍾唔鍾意睇戲啊？
試下睇自己鍾意嘅嘢學？

屋企人都好講夾唔夾得到
唉 有時我都會發屋企人脾氣 試吓得閒買啲好嘢食返去同屋企人一齊食 食得開心 屋企氣氛都好啲

999

1000